有無人覺得做記者好乞人憎

攝記

報D唔報D，一段新聞揀頭揀尾嚟報先乞人憎

因報